<resources>
    <string name="horizontal_centralized_list_title">Implementação básica</string>
    <string name="horizontal_centralized_list_description">Clique para ver a implementação mais básica usando o componente HorizontalCentralizedList para centralizar itens de forma dinâmica preenchendo todo o espaço horizontal.</string>
    <string name="custom_horizontal_centralized_list_title">Implementação personalizada</string>
    <string name="custom_horizontal_centralized_list_description">CustomHorizontalCentralizedList para centralizar itens de forma dinâmica preenchendo todo o espaço horizontal usando configurações personalizadas.</string>
    <string name="bottom_navigation_centralized_list_title">Implementação do Bottom Navigation</string>
    <string name="bottom_navigation_centralized_list_description">Clique para ver a implementação do componente BottomNavigationCentralizedList criado para centralizar itens de forma dinâmica em um componente base para um Bottom Navigation.</string>

    <string name="home_fragment_label">Centralized Dynamic List</string>
    <string name="basic_impl_fragment_label">Implementação básica</string>
    <string name="custom_imp_fragment_label">Implementação personalizada</string>
    <string name="bottom_navigation_fragment_label">Implementação Bottom Navigation</string>

    <string name="button_less_label">Remover item</string>
    <string name="button_more_label">Adicionar item</string>

    <string name="button_prev_label">Anterior</string>
    <string name="button_next_label">Próximo</string>

    <string name="basic_impl_fragment_content">Aqui temos um exemplo com a implementação básica usando o componente HorizontalCentralizedList para centralizar itens de forma dinâmica preenchendo todo o espaço horizontal.\n\nNesse caso é exibida uma lista que pode ter de 0 a 6 itens (no caso são 5), independente da quantidade os itens sempre serão centralizados de forma dinâmica.\n\nVocê pode clicar nos botões abaixo para aumentar ou diminuir a quantidade dos itens indo de 1 a 6, para visualizar as possibilidades de uso do componente.</string>
    <string name="custom_impl_fragment_content">Aqui temos exemplos com algumas implementações usando o componente CustomHorizontalCentralizedList, por exemplo no primeiro caso uma espécie de mostrador de levels que pode ser preenchido de forma dinâmica, um uso semelhante com troféus, outro com gotas além de efeitos como preto e branco e borrado.\n\nEssas listas podem ir de 0 a 6, mas o código pode ser combinado por exemplo com um recyclerview para aumentar a lista a depender do uso. Os itens sempre serão centralizados de forma dinâmica.\n\nVocê pode clicar nos botões abaixo para alternar entre os exemplos.</string>
</resources>